每次我話如果有得時光倒流會做咩，成日有白痴仔話會買六合彩

你話賭波賭馬都算，六合彩呢啲咁容易受蝴蝶效應影響嘅野根本好容易會唔中，買樓買bitcoin就合理好多囉，起碼唔會咁易受蝴蝶效應影響

買完bitcoin 再買六合彩

乜你咁無大志架，買完bitcoin你咪有錢炒樓囉，仲洗乜買六合彩呀～

咁買蝴蝶

如果係無啦啦時空倒流果啲劇情
更加記唔到啦
股市就可能記到
上一期六合彩開幾多你都唔知啦

六合彩點撚樣蝴蝶效應？

買完bitcoin 炒完樓 再買六合彩

其他買張六合彩都只係10蚊。。 何樂而不為

唔知你噏乜

on99科學一早證明左時光倒流記憶唔會帶到去，自己googel下啦

用DMAIL咪得

"時光倒流記憶唔會帶到去" 呢句一定係大話
帶唔到記憶 又點記得自己時光倒流過

沙士時掃淘大

這

唔好意思，打錯

我都想知

帶唔帶到記憶其實唔係咁重要
最重要係帶到物質時光倒流
只要帶到物質，理得你寫六合彩numbers 係紙又好，寫封信比自己又好，乜都好，已經得啦

時光倒流咁好傾都咁戇鳩真係吹脹

啊～有性格

再強姦埋花店條大波妹